西野七瀨定佘詩曼

西野七瀨定佘詩曼
西野
佘詩曼

Nana蛇

佘詩曼個樣真係有少少似劉嘉玲

西野七瀨

同個奶共嘅比

瀨西七野

點解兩個大纜都扯唔埋既人會企埋一齊

佘詩曼拍埋去個頭好大

禾七世界第一

大佬 差成差唔多廿歲

個頭大成倍咁濟

好想阿余好似奶大陸咁樣奶我

姣佘真係老到，咁影都見到勁多紋

飛鳥世界第一

我橋世界第一

Why not both

nana蛇比例+樣屌打

老女人不了